7個人，1個鬼佬，2個香港人

4個大陸人
In Tencent,we trust